有冇巴絲打識用電腦畫一齊幫幫手畫埋佢「屍殺列車之黑警暴『途』」

你話黑警同喪屍有咩分別????
有！喪屍控制唔到自己......不過諗深D，班黑警EQ咁低，都係控制唔到自己......
細路不材，已經畫唔到落去......唯有集百家之大成。
(post之前都擔心會唔會有巴絲會覺得細路我係勾起死傷者親友嘅傷痛，但件事一日未完，我哋一日都唔可以忘記。如果巴絲你覺得我係消費緊件事，我講聲對唔住，我唔係)

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report救手足